[左媒mode] 拜登：I won't Be President

Breaking! Joe Biden Says He Won't Be President
(Did I twist it better than @CNBC?)
突發：拜登宣稱他不會成爲總統！
（我學“主流媒體”怎樣寫新聞標題及報導呢。）

--Twitter Alert--
Official sources said Biden won't be president. The election hasn't ended. (i) The baseless claim for Biden winning is disputed.

以彼之道，還施彼身

人地有影響力 你呢? wfc

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion